'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH cl_eventd 1M "2006 年 5 月 5 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
cl_eventd \- クラスタイベントデーモン
.SH 形式
.LP
.nf
\fB/usr/cluster/lib/sc/cl_eventd\fR [\fB-v\fR]
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBcl_eventd\fR デーモンは起動時に開始され、ほかのクラスタコンポーネントで生成されたシステムイベントを監視して、ほかのクラスタノードへ転送します。さらに、このデーモンは、これらのイベントをほかのクラスタノードに転送します。ただし転送されるイベントは、クラス \fBEC_Cluster\fR のイベントのみに限られます。
.SH オプション
.sp
.LP
次のオプションがサポートされています。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB-v\fR\fR
.ad
.RS 13n
.rt  
\fBsyslogd\fR(1M)に追加のトラブルシューティング情報やデバッグ情報を送信します。
.RE

.SH ファイル
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB/usr/cluster/lib/sc/cl_eventd\fR\fR
.ad
.RS 36n
.rt  
クラスタイベントデーモン
.RE

.SH 属性
.sp
.LP
次の属性については、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWscu
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
\fBsyseventd\fR(1M)、\fBsyslog\fR(3C)
.SH 注意事項
.sp
.LP
\fBcl_eventd\fR デーモンは、アクセス可能なインタフェースを公開しません。
